{
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Quelle est la capitale de la République de Djibouti ?",
      "props": ["Montréal", "Paris", "Djibouti", "Antannarivo"],
      "answer": "Djibouti",
      "isAnswered": false
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Dans quelle matière la robe de la chanteuse Lady Gaga a-t-elle été faite pour les MTV Musics Awards ?",
      "props": ["Ketchup", "Bonbon", "Steak", "Mayo"],
      "answer": "Steak",
      "isAnswered": false
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Il y a une position spéciale pour les victimes évanouies. De laquelle s'agit-il ?",
      "props": ["PNS", "PNL", "PLS", "PBS"],
      "answer": "PLS",
      "isAnswered": false
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Quel est le second nom des plantains frits ?",
      "props": ["Accras", "Allocos", "Allocations", "Allocution"],
      "answer": "Allocos"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Comment s'appelait l'homme qui a découvert que la Terre est ronde ?",
      "props": ["Gilgamesh", "Hitler", "Galilée", "Macron"],
      "answer": "Galilée"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "Comment s'appelait l'homme qui a découvert le Canada ?",
      "props": ["Cartier", "Trudeau", "Paradis", "Bush"],
      "answer": "Cartier"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Combien de saisons la série ''Haine et Passion'' compte-t-elle ?",
      "props": ["4", "24", "56", "16"],
      "answer": "56"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Qui est le créateur d'Instagram ?",
      "props": ["Systrom", "Cerf", "Cyprien", "Magalie"],
      "answer": "Systrom"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Quelle est la prochaine princesse Disney qui va sortir en novembre 2016 ?",
      "props": ["Moana", "Elisabeth", "Cendrillon", "Keen V"],
      "answer": "Moana"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "Combien y a-t-il de races de chats ?",
      "props": ["50", "70", "40", "100"],
      "answer": "70"
    }
  ],
  "users": [
    { "id": 1, "name": "a", "mdp": "a" },
    { "id": 2, "name": "b", "mdp": "b" }
  ]
}
